Теоретический вопрос.

1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.
Данный метод перебирает элементы массива и для каждого элемента вызывает фукцию, передавая этой функции в качестве аргументов индекс текущего элемента, его значение и весь перебираемый массив)